一哥我幫你諗到解決方法

我屌你老母
而家全香港人都好撚僧你地
你真係諗住拎住槍拎正牌兇人就有撚用?
教撚埋你呀而家
以後你想易D 驅散 你叫你自己手足自己走先咪無事囉
成個月都未留意到問題係邊? 係你地自己身上呀 傻西

無撚腦架警犬

一哥開記招未

好耐無見一哥開記招